美股會唔會又好似2018年咁？

睇返日線圖，一模一樣嘅！

this is the real top!

會穿2018個位, 再上

2018 食飯先廿蚊
今日食蚊起碼60蚊
升番3倍先講野

唔會 好似08咁

就黎變08 喇

2008呀

儲局向市場注資1.5萬億美元

岩岩？

內幕

相信我23000一定係鋼底